有無人諗到要同現任過世就覺得好不安

唔夾到一個咁既地步

每次見面
都好似係度倒數緊
唔知邊一日就會頂唔順分手

如果你唔想同佢過世咪分手
勉強做咩

唔夾咪分手

遲早散
我係過來人

遲散都係晒大家時間

好好地了斷啦
性愛/ 激情維繫唔到好耐

成日有預感
「唔係呢個人」既
係真係 真係唔係呢個人

食夠前菜未？
你唔送走碟前菜，點有位放主菜？
識唔識分手
唔識就上youtube
大把人教

明
但係控制唔到嘅野唔理得咁多
問心無愧就算

我會忍耐同試下改變自己，但都係會遲早頂唔順

講就咁簡單 仲愛佢 但唔夾
真係唔知點算 好辛苦又唔捨得分手 好爭扎

見唔對路就好退場啦，放生自己，唔好到時結埋婚生埋仔先分手

佢又未做到好差令你分手決心

嚇死
過人世呀嘛
你話過世以為你地要攬住一齊死

諗諗下 再嘈多幾次就會分手了

不過我又識人近乎日日都鬧交咁 但又無散到
但最近因為有左就生而結婚
成日都會諗佢地如果唔係有左小朋友
會唔會都有分開既一日
就咁睇其實都好擔心個細路出黎之後到底會有點樣既家庭生活

我都試過
一諗起將來幾十年都係同呢個人就覺得好窒息
然後就散咗

未分手但唔見佢會開心過見佢……